韓國生活 (72) 대다나다너

精彩重溫

今次title首歌
VIXX-대다나다너

LM

Lm

洗唔洗4個都咁快

有冇歌想點

LM
i love nai nai

Apink nonono

又新po

Wtf好老

以為你會點新個啲

hi

點你都聽呢首？？
我個時勁中意唱

-.-我見你揀舊歌我先諗首舊歌俾你

女朋友介紹我好鐘意呢首

Waaaaaaaaaa!!!!! Congratulations!!!!!!!!!!

！！！！！！！！！！！

你點數？都數唔到

冇理由揀我架喎

推埋71先

弓起哂化學巴

我俾我俾

中央暖氣

新仔lm想了解韓國生活

想知啲咩

想知韓妹好唔好食

你仲要新到幾時

每天都是新一天

同啲人講我今日係處冇咩分別

我不知道這是什麼意思

咪扮純

韓國醫生都罷工

米古月打switch

飛

如果唔係同你玩

我超勁 冇人快過我

點解你可以做劇烈運動？

但我贏你喎

200

手機ver唔好玩

個次party rm玩switch!

唔值得

個次。。未熟手

淫米話唔好玩

點解我覺得好好玩喎！

多藉口

佢bad taste

你信佢？

我放棄左

玩動森攞到傻豬豬電話

咩

小潤屋企心事台
攞完電話比人中出即飛

笑死 佢suck左係個位好耐好慘

叫你行開比番佢出嚟
佢仲話掛住你

係好中意佢 1仔嚟

佢仲有冇揾我

咁都有分

Mo wa 5 duk I like MK jais

隨便的樓主

你今晚係咪又唔駛訓

今日320宗⋯⋯

10/10

?????? 320?

韓國

唉韓國

真係㗎？

竟然係咁⋯⋯

我會買第2啲game
如果成家人都中意玩係抵嘅

各位早晨

海巴早！

早

早晨

韓國打完風未

好早呀樂爺

🤦‍♂️好掛住老婆

Happy

早晨咁多位

400.... 一發不可收拾了

本身都預咗呢兩個星期係咁爆
但睇嚟要爆多兩個星期

早晨傻豬豬

米古早

早晨奶奶單眼佬

其實係咪肯定會公佈第3階段
所有體育運動唔會進行
係成個韓國定係首爾區

More零 奶奶豬

下次見到佢打死佢

奶奶知道

你點知的？

dark

乜7

喺度研究聽日出山
民宿附近究竟有咩食
結果好多都係烤肉
好想食但係而家唔食住

想唔想食 pasta ? 我個邊有間西餐幾正
啲人又靚仔

原來話咁快就兩個禮拜

同杯杯相處嘅時間剩返一星期

心痛

咩叫go....

Gv

得啦糖尿病喇我⋯⋯

第一

下一站是奶奶

個名真係好撚7。。每次見到係個名
個心都會跟住讀一次 然後會大笑幾聲

恭喜！！本身可以出去玩

依家搞到咁

收皮

見到係個名

我認真

手快快

還我
譚（這一站叫終於）!!!

又錯字

Sis 你突然嚴重咗

我係打漏字

打漏字咋冇中米古月癌

奶奶想太多

沉睡中的主角

玩嘢⋯⋯

奶奶睇下我個名

我愛你

吊

強烈譴責

痴線佬

因為唔係 下一站是淫糊

聽日係唔係都要出去
換錢加睇樓

玩大左 又唔記得2次

下一站是快樂哥哥先

宜家啲中佬。。。

下一站是可愛櫻花弟弟

有冇個短啲？

下一站是正太櫻

Yeah~~~~~~

Fuckboy 果然名不虛傳

笑撚死

再見韓國生活po
我以後唔上黎啦

我都睇唔到邊個打邊個

好肥呀佢

你次次都係「以為」

次次都瀨嘢

要望住呢個名30日

同你差唔多

年代嘅眼淚

咁唔肥了

做野唔諗後果

佢地未聽過架

係

寧願叫 這一站叫終於

你睇到我就得了

安安點會認唔到你

仆街 咁咪好撚肥

呢啲苦要我地嚟承受

講多次

係

安安以為你扮台仔

吊笑左7左

吊你我未到好肥啦

who is 佳佳

- - 激安！

Call me 錦錦

有肉

正呢？

你係好撚柒肥

想渣

我條仔

收皮啦

屌 以為奶奶打呢句嘢

好彩奶奶未甩P唔係仲亂

死PR

#845

但佢個樣都冇變過

從來沒 發現我亦有權 不愛你
大半生 也提防著某君 進攻爭奪你

我嘅主題曲

首首都係你嘅主題曲

年代感

我都未聽過

呢首到我有聽，以前唱K會唱

啱啱聽咗次
我聽過副歌第一句

呢首永恆經典
陳輝陽 林夕 梅艷芳 張學友
真係曲詞編監唱都係超正

呢首如果係畢業歌
咁真係要講句
「但為何一畢業才知 一世我也要考試」

但係首歌配埋《男人四十》更是令人感觸

下呢首好好聽喎

陳輝陽 林夕。。。好掛住佢兩個

你竟然有聽過

viu又播幻愛啦想三刷但未睇晒書

陳輝陽 近年作品都少左
個個年代啲人 伍樂城 陳少琪 李峻一

我中意聽舊歌

夕爺歌詞完全一刀剖開所有人嘅傷口

想佢播多啲 mami
咪撚再播 error個兩個同造星1啲人個首歌

佢搞女聲chorus演出嘛

其實佢把聲有啲似劉俊謙

係。。。。

聽日戲院重開喇
我都想二刷

主要真係好中意廣東歌
同埋好中意將自己投入去做歌詞嘅主角（FF）

邊個呀？

有聽 今日先聽佢首 無人駕駛

error個兩個？
我覺得播阿Jer我ok

係所以我唔聽女版

gogogo!
呢套真係好難得我會想重睇咁多次

男ver好似佢喺度唱緊咁

其實我好鍾意女版，兩首loop住播

韓國生活 (73) 간단해 나는 행복 바랬어

希望今晚爆到

我瞓了

把聲太細路女我唔like

你又去聽歌咋

聽朝morning完就爆到

愛你

點解呀米米？

早睡早起

可能我一向鍾意小塵埃，好fresh

證明歌曲的感染力強

早晨媽媽、快樂、櫻花

米米

早晨奶奶

今日 last day

飛飛 早晨呀

我個時都成日聽

點呀笑咩

仲有10個

我淨係聽pop song miss咗呢啲正歌

你個邊應該大把車

1001